sh-03k 4k錄影!

冇用wide mode
因可用光學防震